奇實加要屋同譚仔三哥係咪同一個老細開

見加藤屋D舖頭都開喺三哥隔離
如果係既話
點解大家唔懲罰埋三哥

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

721

831

譚仔 同 三哥俾 東利多 收購左
我諗佢集團本身比較出名既係 丸龜制麵
依d咁既大集團有幾多會唔係藍嫁？
佢表態係生意第一，政治立場無表明
不過管理層係反送中早期就落左order ，員工在職其間嚴禁談論政治咁囉

利申：前員工

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

入黎group 傾!!!!!!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幾時三哥都俾人收購埋？

三哥日資嫁

你坐左幾耐

好似譚仔呢啲比較草根食肆
個老細有腦都出memo唔俾員工傾
唔係話歧視啲阿姐一定係藍
但聽佢哋口音都唔會意外
而家去加藤屋見啲阿姐咁燥
估計除咗不嬲無野做變做到踢晒腳
可能仲覺得啲暴徒真係懲罰緊佢
又唔可以出聲日日谷住

D阿姐真係10個有9個係藍
始終係新移民關係，加上佢地無乜文化，平時無野做，一係就we7朋友圈一係就cctvb